如果金仔有仔佢會改個咩名？要夠獨裁

如題

金獨裁

金一

金正恩恩杯

金傲天

金霸天

金中國

金正人

金晚打老虎

金城舞

大仔 金霸權
二仔 金霸王
三仔 金霸主

俾你講咗先

金大枝

啱啱又諗到，金獨一

金毛獅

金天我

寒夜裏看雪飄過？

金鍂鑫

金正王
金正神

金田一

金霸王

金壴戈

金特務

鑫

金正印